云伯- 7/8 香港人急切期待人權法 2/10 去信促請美國議員通過 13/11唔好過住 等埋貿易協定

轉個靚灣

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

令美國議員不會遇到新的尷尬情況

邊撚度尷尬

云伯依家又支持轉戰地下化。乜依家唔會令美國議員尷尬咩

其實佢都係特登講d同主流唔同既說話去搏人注意姐
包括佢裝神弄鬼、大封諸侯，其實都係想搏人注意

對住呢種attention whore就梗係無視啦，偶有可用既意見就cut名post出黎 唔好比佢呃fans

整理下先出post啦

睇佢果個都弱智